我係國泰附近番工 想問點樣出番市區？

原本內部有車可以搭番去東涌站
依家東涌地鐵都封埋想問下可以點樣走
心急人上
我收8點半

問你公司啦

大把地勤都走唔到

問你間西公司啦

梅窩都有

罵暴徒喇
阻你收工

馬灣涌睇下有冇大飛
近去屯門遠去港內都可以

你收撚皮啦
係鬧都鬧你先啦

認同
有份搞成咁

曲呀

波台狗死撚開D啦

無錯，班暴警真係阻人收工

佢叫我地ot

你又想點撚樣 係咪問都唔撚比問？

認直！
留響公司入面啦

收唔到工都唔比人問得

冇人唔畀你問
但機場交通大亂 事實係由暴徒引起

咁屌完係咪就有方法出到黎？

公司都係叫你行路出返去

認真問 有無同伴係附近

都話佢叫我地OT

咁大個仔 可以話同公司話我唔OT

點解你公司唔安排巴士直出市區？